強弱懸殊

黑警裝備和警力已進化至戰爭級別，今日明顯輸足似十比零，要另想他法，不要再犧牲了，極心痛😭

721